屌你老母 學校全部女都係白T短牛仔群睇到好撚厭

可唔可以比D新意

剩係識一未抄鳩D韓狗衣著

睇到我悶啦卜街

屌!

男嘅咪又係白t 牛仔褲 毒d嘅就全部 毒撚tee 卡其褲

你你邊個

男既更加on9

著件底衫出街咁款

屌你老未 咁都要圖

咁邊種好睇

屯門IVE仔

影分身

關你撚事咩